屋企人打邊爐女朋友問點解唔係和牛

佢話和牛粒好食咁多點解唔買和牛

同佢講你窮

同佢講和牛粒打邊爐會冇咗浸和牛味

都打邊爐就求其啦

問佢點解你唔去買？

點系知

正解